\beginsong{Il pilota di Hiroshima}[by={A. Daolio -- C. Dennis -- G. Carletti -- R. Rossi}]
\transpose{-5}
\beginverse*
\nolyrics
\[A- | A- | E- | E-]
\[C | D- | E- | A-]
\endverse

\beginverse
\[A-]Fuori nel mondo chissà dove
o su nel cielo \[G]fra gli eterni e\[C]roi,
ma nel \[D-]fondo di un profondo e\[E-]terno
vive un \[D-]uomo vive il suo in\[A-]ferno.
\endverse

\beginverse\chordsoff
La sua bocca più non parla,
le sue notti non le dorme più,
sta nascosto dietro il suo pensiero,
muore un uomo muore senza il vero.
\endverse

\beginchorus
\[G]Il pilota di Hiroshima \[E-] un duro
\[A-]alla maniera di John \[E-]Wayne
Ray Ban \[D]scuri, il lavoro era \[A-]guerra,
ma ne\[D-]{gli occhi} quel bimbo sulla \[A-]terra.
\endchorus

\beginverse\chordsoff
Fuori nel mondo chissà dove,
nel riflesso del cielo nello stagno
striscia ancora la scia di vapore
del suo aereo e di quelle ore.
\endverse
\musicnote{Ripetere intro prima del ritornello}

\beginverse\chordsoff
Sente battere le ali,
sente il freddo tutto intorno a sé,
vede luci di luce più abbagliante
di quel sole esploso in un istante
\endverse

\endsong
